屍鳥記住要打眼

一打眼，點都要用手姐住，變相單手

支持
我點都唔割

斬鳩都唔割
前線手足想點玩就點玩

唔好打死就ok

挖眼還眼

我主張踢後頸

啲廢老好易死㗎
斷晒手筋腳筋算啦

你真係覺得師鳥既係前線而唔係和理非？

狂loop

或者監生屈斷佢手腳都唔錯

應該打開隻眼噴油

白花油

葉師父，唔係咁易架

帶馬歸槽

唔得

狗先還眼

其他廢老要讓路比狗

還眼

佢太天真了
由佢地開始打路人果刻 好多和理非已經醒覺
就算保護唔到人地 都要保護到自己
而打柒呢班仆街正正係保護緊自己

你同我都好易死

呢招不錯 唔洗埋身肉搏
但HP值扣減唔太大